代表港人領自由獎 羅冠聰：抗爭未死

美國非政府組織「自由之家」前日頒發自由之家年度獎項（Freedom House Annual Awards），「香港民主運動」是獲獎的三個單位之一，流亡英國的前香港眾志創黨主席羅冠聰獲邀代港人領獎。他發言時表明抗爭未死。

羅冠聰在網上的領獎活動表示，很榮幸有機會代表港人致辭，希望藉此讓更多人了解香港抗爭、持續獲得世界關注。他又強調抗爭未死，仍有很多人前仆後繼地為香港民主付出努力奮鬥。

他在錄音演說期間，將香港的民主抗爭運動，與自由世界的安危直接扯上關係，重點提到西方國家在過去數十年來，對中國等極權國家採取懷柔政策，已經證明失敗。他批評中國不但從未邁向民主，反而倒行逆施，不斷滲透，希望瓦解西方民主體制。

羅冠聰說在港人爭取民主的戰場上，西方各國壓制中國的擴張主義企圖尤其重要，英美和歐洲多國必須明確要求中國停止侵犯人權，在打壓極權主義擴張中扮演重要角色。他在總結時說，「對我而言，更重要的是我們有自由去糾正社會上的不公，個人能否發揮社會賦予的應有職能，幫助弱勢解決問題，為全球民眾貢獻更美好的世界。」

唔好灰心
而家國際線真係大好

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

幫我斷

我地要攞諾貝爾和平獎激死支那人

就快8連

加速

呢個獎更應該比熊仔餅 爆眼女義士等人拎。。

>

大佬唔洗瞓覺咁

瞓啦

推

支那仔好嬲牙？

佢代表香港人拎 唔係自己坅
佢地全部都有份

抗爭未死
大家唔可以放棄

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

種子啱啱先開始發芽！

抗爭者是不能被代表

中國就輸，點算好

咁佢又著撚左草既

佢本人唔係抗爭者咩？仲要鬥邊個有資格？

代表香港人，你所指既義士唔係香港人？

咁2百萬人一齊去拎？ 可唔可以講多少少？ 想了解你既諗法

又一隻

你份人都幾撚麻煩出嚟抗爭係為咗攞獎？

香港仲有law....
Nathan Law

好人一世平安

從未放棄，直至爭取到真正自由民主。多謝每一位同路人

We or Trump

三萬黑警去英國拉人未
林鄭同李家超繼續好嬲好嬲

林鄭+李家超+保皇黨：好嬲好嬲

國際線大好, 要多謝之峰, 冠聰, 台仰佢地好嗰堆人
事實上佢地真係落咗好多力

不過攬炒巴話: 國際, 議會 街頭 缺一不可
除咗打國際線嗰幾十個人, 其他香港人做咗乜?

如果要課金, 一定要揀國際線, 除非你係無限金錢, 唔係既話, 集中捐比有用既地方

要侵侵過到關先有望

不過未必夠環保少女鬥

push

打倒共狗

獎就你拎 罪就香港人班手足受

照你嘅邏輯 咁nathan拎乜呀
我只係話佢冇代表性

但要努力
rt又好reddit又好 都要做
未開真係要開acc

好簡單 如果叫人諗香港街頭抗爭者 真係點到未輪到Nathan

我有話唔應該去拎獎用吓你個死人腦
講乜鳩「抗爭者不能被代表」，羅冠聰唔係抗爭者？

抗爭者係咪要分等級先啱你心意
「做文宣嘅一星、比人打嘅二星、比人告嘅三星、比人告暴動嘅四星」然後四星嘅去拎獎先叫有代表性？

柒鳩鳩係度搞分化玩階級政治屌你老母

佢打國際線。

整場抗爭無份你我他，係國際線擔當攻手既Nathan 有資格代領，係因為佢既身份令成件事升華。

睇野真係要睇闊d，領悟兄弟爬山既真意

代領呀
文盲

blocked

多謝依位清先 咁冷靜應我其他嗰啲又block又剩
知道好多人覺得比Nathan 代表係OK
但我只係覺得有更適合嘅人選
無他嘅 尊重大家意見 不過一個回應都睇得出香港人唔係想要民主自由 只係想其他人同自己諗嘅嘢一模一樣

我意思係代領獎人有更適合人選
咁假設熊仔餅代領 羅冠聰唔係香港人？

我就覺得國際線由國際線手足代領都幾好。

本土手足就團結本土，crossover 將個影響力multiple 咁上

如果有人講香港街頭抗爭者依個term
真係唔會諗起佢發過夢咁多次都真係冇見過佢 黃之鋒就反而成日見

咁事實係代領獎嗰個有得接受訪問 代香港人講得獎感受
如果比一啲因為抗爭而冇左肢體/要下半世都受傷痛困擾嘅義士拎 一來更加適合 二來佢地可以得到你哋成日想手足要嘅國際關注

不過唔洗覆我 講一兩句就屌人老母又剩 基本尊重多元意見都唔識 你都係適合比共產黨管治 唔適合活係民主自由嘅地方

好嬲好嬲
口交部出聲未啊？

想兜巴煎埋佢度！！

Hi 好耐冇見

R frd?

你搲先

今時今日，咩抗爭者有名有姓又仲出到境？

tui

有冇睇㗎 網上呀

Push

思覺失調？

你睇咗醫生未？

你睇咗獸醫未？

你幾時見過人睇獸醫？

乜你係人咩

你係咩我咪係咩

相信由佢黎拎無乜爭議，但上年四方西代表就